(台測)盜海豪情3 舊版蝙蝠俠 殺出個黎明

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.魯本·迪什科夫（艾略特·高德飾）患心肌梗塞後，丹尼爾·奧申（喬治·克隆尼飾）等十人圍在他的病床前。四星期前，拉斯維加斯賭場大亨威利·班克（艾爾·帕西諾飾）與魯本在二人合資的新賭場工地中見面。魯本為班克爭取到了關鍵的合同後，班克使出老手段，迫使他交出股份。過度的驚嚇使魯本犯了心臟病。
奧申等人發誓要為魯本復仇，要在班克的酒店正式開業當晚使其破產。為了達到這個目標，所有的賭客都必須贏錢。由於資金不足，班克在新酒店的建設過程中不得不向一些競爭對手尋求幫助，並將他們安排在了董事會中。如果酒店在第一季度中不能獲利五億美元，班克就會失去他的董事長席位.....

2.在高譚城，蝙蝠俠阻止了由雙面人引起的一起銀行人質事件，但雙面人還是逃脫了，他以前曾是地區檢察官哈維·登特，因為遭受了巨大的不幸而變成一個邪惡的魔頭。愛德華·奈格瑪是韋恩企業的一名研究人員，他開發出一種可以直接和人腦相連接的機器，通曉他人思想並加以控制的機器。布魯斯·韋恩認為這樣的發明會引起太多的爭議，因此拒絕採納。愛德華於是憤怒地殺死了自己的上司並偽造成自殺後辭職

3.神出鬼沒的蝙蝠俠，這回將面臨此生中最強勁的對手—急凍人、毒藤女和他的跟班—班恩。勇敢機敏的蝙蝠女孩與蝙蝠俠和羅賓聯手，同與邪惡的罪犯展開了對戰..

4.《殺出個黎明》是羅伯特·羅德里格茲執導，喬治·克魯尼、昆汀·塔倫蒂諾等主演的電影。在弟弟理查德·傑科的幫助下，大盜塞思·傑科越獄成功。兩人在逃亡的路上殺死多名警探。他們只有逃到墨西哥境內才有生路。在一家汽車旅館裡，傑科兄弟劫持了牧師雅各布·富勒和他的兩個孩子。在他們的掩護下，傑科兄弟躲過了警方的搜查，順利地到達了墨西哥境內..

6 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野